失業真係好Q正

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

願你開工

加油

有道理

Sad but true

正皮
利申失業中但一啲都唔悶過得好開心（除咗冇錢個part）

那有錢

間歇性退休

依句真 當個個中學雞DSE完左就仆住去搵part time
小弟就決定做3個月全職廢青 結果肥左20磅 老豆老母見到我肥肥白白都好欣慰

好熟口面..

又黎

又回帶

好多新會然

潮文

又釣新會員

Ching好波

而家加到11蚊包

熟口熟面

細個睇冇乜感覺
而家出左黎做野再睇返真係好同意

On9 咁你唔好搵工

回帶

樓上某啲係有幾細個 真心

屌 秒經..

天天開工 新工作隨時光臨

篇文好似係高登見過既
又黎撚新會員？

其實高登d潮文好撚正
好多都係流芳百世既經典
應該將佢地編入教科書，列為必修範文

認同

仲要蘊藏好多做人道理

樓主無工返仲咁大講 唔知醜嫁咩你

Ching ho ball ,又釣

最好要新會員讀曬 過到測驗先可以發言

睇過。。。

呢篇真係睇幾多次都忍唔住正皮

次次睇都睇哂
愈大愈同意 好掛住裸辭生活

但壓力好大

估到

唉，唔同時候睇同一篇潮文，感受真係相差好遠

Ching識波

好羨慕你

看破紅塵嘅樓主

有d就反映社會問題
例如咕嚕肉潮文
我第一次睇果陣，我係一個中學生，覺得篇文都幾搞笑
我而家係一個大人，再睇返篇潮文，我真係好想喊

做人做到你咁 唔怪得競爭力下降屌你老母

要咁高競爭力做咩

樓主唔好灰

眼泛淚光

啱呀

新會然

試過唔做野成年，享受左一年嘅廢青生活，爽拎到呢～
計劃返到咁上下又繼續
做返廢青

😔

睇幾次都覺得 「係喎 點解我要返工」 但唔返工我相信我好快冇得食

呢排咁興回帶

一睇標題都知咩事

睇幾多次都好true 呢d先係叫高汁

freelance soho .. 同你講既生活差唔多
十幾年嚟都係咁
我可以話你知

好
撚
悶

屌你

agger

升中四了

睇見啲回覆真係好撚好笑
有幾多個真係睇過？

廢咗8個月終於醒覺

舊會員

冇錢

做邊行
我都好想home office

Ching又撚狗

睇幾多次都係咁好睇

我唔想再量地